畀你而家同元英做愛, 有七成機會無人知, 三成機會被告發

做唔做?

唔做

我唔會逼佢
我會等英妹自己決定

無膽匪類

我想比人告發

佢up咗頭

過唔到心理關口

咁一世都無機會啦

唔做淨係喺隔離打j ok?

諗起都扯扯地

屌你圖都冇幅

做完之後去自首

LIN頭定龜頭

Who?

扮咩

其實一係就無人知 一係就俾人告發架啦
七成同三成要嚟做乜？

十成被告發都吊到佢高潮眼！

......?

佢唔只願意仲主動爬上你到又點計?

咁我俾佢 我唔想令個小朋友失望

可能你俾完個一分半鐘佢佢會更失望

14歲...分半鐘算好頂得

唔做 睇到個樣就唔想做

無圖

7成機會滿意我表現 3成機會欲求不滿

一邊做一邊rolling rolling

做！
做到天昏地暗！！

痴線戀童狗

你戀童 我戀元英

元英，字虎兒，河南郡洛陽縣人，追尊魏景穆帝拓跋晃之孫，南安王拓跋楨之子。

你屌白骨定骨灰？

屌你都癡撚線嘅

喂唔怪得我
我一google就搵到呢行野

哇 巴打 你咁幽默

你地唔洗黎
我願意為大家犯險

人細大波

唔該拉哂上面班淫蟲, 跟住將元英送交本人保護

我願意揹上戀童癖既罪名

如果發育連對波都大過牙權隊長仲有咩掟企

個個著到咁modest佢無端端係都要整低件外套
人仔細細貢能淫

咁色情？

十成都唔緊要...我中出返十次就得啦...

隔離呀姐仲大啦....

對門牙!

英妹睇落唔似會發育到有我權f咁大。。唔擔心啦